頭先打鳩嗰條鬼佬

頭先佢一返到嚟房即刻同佢講數, 條撚樣又係啲有朋友喺隔離先會屌鳩我嗰啲, 平時得我同佢兩條友就粒聲唔撚出. 我哋嘈完一輪之後我粗得滯戇鳩佢 跟住講咗佢幾下開始兩個都澳手嗰陣我著住對襪所以先低咗佢推一我就, 之後條撚樣走咗. 而家都未返嚟

我覺得佢會搵人覆卓

對唔住大家我認我戇鳩 冇撚用 同埋成日po啲低質po, 我認我戇鳩希望大家唔好屌我屌得咁犀利

sorry炭體字, 因為我用語音嚟打

黑人問號

睇唔明 sorry

利申：中文閱讀會考top grade

屌你用語音都睇下先出po啦好嗎

鄉音太重?